[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (482)

派我羊大錢

推

保頓ok?

lm

比多2c

比多2c啦 想睇熱刺

11c

熱刺黎啦

13.4 14.5刷佢老母

96
中央啲飛勁撚到

馬拉加真係夠膽死冇角

漢威
紐堡
熱刺

拉科魯尼亞 好流下

大波呢

成功丸入未

支持

保頓

阿德 等gel
唔賭唔知時運到 唔嫖唔知身體好

熱刺456般茅

all in左熱刺

Skip左，回到癲

般茅下盤

我 半4全15

96

Hi

96goal!!!

我熱 go!

澳職2.5大總算收返注先

成功丸入啦

96 遇強越強

熱狗入波未

同路

12m

熱係100% w既事

邊隊

西流要入啊

盤就未必

1:0都係W

1:0都有3分

按數all in收息囉

西流2:2

2-2 西流
反cup goooooooooooooo

成功丸呢

我估熱應該食半格

熱刺入未？

國米11c-7 阿德12c-1

難分真與假

阿德最後一日都要害9人

漢諾威

最好全格啦

笑左

熱狗仲唔入不如唔好踢

12c

-1

連C

熱刺 半大全大有無同路

國米11c-7 阿德12ccash

成功丸

半大全細好嗎

不了

我唔理 一定要中一條

祝羊

係咁刷角

角大呢

西甲未開波?

熱刺 半場入球大
般尼茅夫 第一隊入球

阿德最尾都係要害人

终於有一次冇見光死

我

13c

im

派我

我熱踢成點

開左半場入球大 一定幫清嗌角大

12.5b 既都gel得了

成功丸失敗左

Bee goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱狗唔入不如唔好踢

A米保頓叫爆區

日乙俾多粒我

Agger

刷多陣角比角大巴打先 遲下入都無所謂

馬搵加你夠膽就半場0c

澳假撚到呢

漢諾威
紐倫堡
熱刺

Goal

開左波10分鐘姐

La Rocca一場輸兩個十二碼

星期六晚復活節都賭波🤔

熱刺！熱刺！

無女

不了 又左10.5b

阿德屌多粒先

入左

史上最垃圾球隊 緬恩斯又讓人

國米11c-7 唔係刷角專家咩 角呢

國米3.5大可以嗎

又比人cup

有都冇用

Bee 比人 cup 開大ok?

澳假12,b 收埋

Ok

刷角未呀 國米

拉科好撚流

我熱 上呀

西甲0c0goal 咩料

我愛我熱

新手試出
山形山神👼
大fun三神👼
全南天龍👼
水戶👼
打鐵佬 大👼
老鼠10.5s👼
阿馬卡 8.5b😭
Bee1:0
961:0
拉科魯尼亞
般茅下盤

米蘭唔刷 死撚左去

尾兩場對曬

米蘭唔刷 死撚左去米蘭唔刷 死撚左去米蘭唔刷 死撚左去米蘭唔刷 死撚左去

熱刺 半細 @1.72 cashed

馬拉加半0？

又反手

熱10

我熱

熱1:0

熱快開主其他

熱狗唔456不如唔好踢

熱狗

發動技能卡

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

Ali祝大家贏大錢
我熱goal

熱熱黎多粒

熱刺贏盤
半格派一個100
贏全格派多兩個100
頭十個抽

慢慢黎，基本野黎

屌你老母bee 比人杯未

Lm

me

lm ok?

LM

20角派一千

唔上水

波已入 大角球凍過水

17880217

講真熱狗炒多3粒啦

熱!!!!!!!!!!

熱

2 0

高蛇又贏

那隊奧咸大概不妙了

岩岩有人反水gel半細

2:0

熱熱

3.5大。熱有無同路

刷角啦國米 就黎死

熱狗主場勁撚到

啊仔好波

大家千奇唔好囂

熱刺永遠咁正氣

熱4粒基本劇本

國米

買左主其他

國米gel定頭

國米11c-6 刷啦兩隊

immm

唉巴打 暈左

熱刺 半大全細 求熱刺3球完場

國際米蘭 3/3.5 入球大

屌刷角啦角米

我唔撚信佢地兩隊唔撚得

阿德一定得？

阿德3 2

仲要整左棍大落11.5

得咗

Fake 波

吊那星 fake goal

COME ON YOU SPURS

阿德頂住

sorry，自膠

阿得唔係2:2咩

成功丸 改名啦

買左西甲大波 5.5b 6.5b準備針

2017仲買失敗丸

Fake goal完場

熱4.5細快入

失敗丸

屌

熱兩球都右路
無限放題

漢諾威
紐倫堡
我刺

李城受半一

不用說了吧

好似好抵買

國際米蘭 3/3.5 入球細 又cashed

上場bee假波啊Ching 不過認今次少少鬥氣

出唔出去入錢好
今日已經入左一次

繼續刷角啦國米A米

老老豆豆
唔係愛主場太屈/車/熱
基本上唔睇盤口屌都得

我哋一齊叫：我熱！！

熱停c

A米有無興趣追和先

要考慮下

Gun

熱刺班癩狗咁勁

屌要入波呀AC

入 入埋俾我

A米9.5 all in了

米米刷角啦

國米a米同我刷多6c

係工廠區返緊工 入埋ok??

國米11c-5 5啊 俾我啦 同埋 ac追和啦 唔該

澳職唔派買吾到

yes

國米8c
刷多4c

oppa

我熱主其他未

國米11c-3 俾我啦 同埋 ac追和啦 唔該

賭神

刷角啦雙米

我都入左1注

ac追和啊 屌你老母

我差2C

哇 6成咁高 唔係掛
等我按埋層樓先

澳職唔派買唔到

不了 要打歐聯留力

熱咁正氣

比多4c

應該睇咗一萬場，對家有6177場計出來

我熱萬歲

過2回家未=.=

10.5可以入多注 應該都有

熱熱熱!!!

雙米刷4c!!!

米米角

FC悉尼 1.5B ✔️
國際米蘭 2.5/3B

曼聯地獄主場 冇人可以拎3分走

希望可以派比你地

如果之後每場大注都贏 派埋比其他手足

波po愛隊

講真熱狗輕鬆啦

拉科魯尼亞 頂得靚

入未😔

goal 1:0

Mon po唔理我

西甲0c 到完場

拉科goal!!!!!!!!!!!!

咩事呀bb 出左街食飯 無咩睇留言

我熱 ！！
勁過北倫敦另外果隊好多

我熱半場3粒，大家話好唔好

好

馬拉糕

無 叫下你

我熱屌多一兩粒先

唔派比我都幾難贏到馬會

我熱差少少入

Yes

國米a米拿拿臨刷角啦

國米呢隊唔刷角 a米刷唔哂了

喊了

唉 重創呀巴打

13c派100

有人派我未

要有信心

刷4角

a米垃圾

GEL頭狗

國米俾2c a米又俾多c ok？

布倫瑞克 你老母廢西

國米唔撚刷

5.5 6.5

紐堡唔係呀

角米

kane快手入波啦 唔係神射手無嫁啦

保頓射球

15分鐘4角是夢嗎

馬拉加 和未

國米11c-3 俾我啦
國米11c-3 俾我啦
國米11c-3 俾我啦

奧厄頂住

入9.5細 跳船好嗎/.

入9.5細 跳船好嗎?

禾11.5😭

拉科

馬拉糕上呀

馬拉膠cup啊

連c雅同我出嚟 俾11c我

國米11c-3

羅馬10.5b 有冇人入

國米刷角啦

國米12c扣本派曬佢 唔洗Lm

呢鋪比國米搞掂左

般矛毫無還擊之力

熱刺入多粒啦

ok

熱刺班人贏緊2球都唔想停

比多3c 國米

漢諾威
紐堡
我刺

好 我支持你

班友無性嫁

熱刺對家個龍有冇咁勁

國米 比多3c好嗎

all in左國米大c
原來真係冇咁撚易開大c

入多幾十球

紐倫堡
漢諾威
我刺

9.5大補飛有冇duck撚

我熱入波吧

派哂俾馬壯

熱刺半大全細

9c

國米 半2全2 cashed

2-1 ac

ac上呀！！！！！

國米１２。５s gel

9C
2:1AC

a米goal

2:1 高sir你贏了

ac！！！！

-3

3 more c

你老母國米我個讓一呀

Ac米蘭2:2 11c-2

2:1

國米 3.5 入球細 cashed

a米上呀 刷多2角 入多2球 賤種國米唔刷角丫拿

唔入等比人入你老母

馬拉加開個7.5大比我啦

快手屌多粒

馬拉加 和佢啦

夠膽就2-2

就做俾你睇

唔好呀

屌你紐倫堡贏緊就咪玩紅牌啦

連角啦馬拉加
唔刷角點追和呀

國米俾2角啦屌

刷角啦

馬拉糕追和

請我譚

半場我熱2:0

係喎屌 贏緊一粒都走去食紅

目測40

又話今星期

10.5b

7.5b

9c 12c 是夢嗎

是😭

布倫瑞克咁都冇12m黑哨到

69

布倫入未

齊屌

我覺得3:0

a米連c呀

AC米蘭入波啊

玩完了

刷多3角呀雙米

食到盤全格就ok

唔使念禁區落腳冇12M

紐堡
漢諾威
我刺

米米連c呀

熱狗無全格食屎喇

[quote]69

我熱 下半場屌打

米米上呀連c呀 10.5s cashed

國米賤種應被追和

無C了

國米 3.5 small cashed

熱下半場你唔繼續屌打 我真係屌哂你地老味！

10.5s cashed 多謝國米唔刷

半場姐

Ac 2:2please

讓一冇了,,隊仆街快輸

👌🏿

實會

你死撚左去

拉科2:0

國米爆到我１２。５s我祼跑中環

再推多個熱狗11.5s

入多粒啦AC

差ac

中央陸軍咪玩野呀，入2粒

a米刷多2c才能cup

紐撚紅左仲勁d pls

馬拉加同我刷多6角先好完場

西甲垃圾快刷c

3:1拉國際米蘭
讓一呀

-5 5.5b 6.5b

布倫比d掙扎

死撚左去

a米俾啲掙扎 刷多2c啦

紐堡
漢威
我熱

卡 禾 史

角細日

讓和屌老母

屌你老母垃圾AC

屌你老母西甲仆街死

角唔刷 波唔入 祝你一世輸

想入主 禁屌到

2:2

無事啦

2-2

雙米

高蛇

10C
2:2

補時補到你入

低撚死國米

我愛你AC 祝你贏足一世

馬拉加唔追和就降班啦

好波

KANE有得爭射手

Goal 🥅

國米抵撚死 屌你老母

又讓2追2

咁都CASHED到 終於到我係咁既情況下收錢啦

是咪有手足派錢

無端端fake左

笑話😂

9.5cash Ac盤收半 多謝AC 祝你一世贏

死垃圾波 補到追和

等派錢

過兒

真係夠膽。

大家都係10分鐘兩球

買拉素算

補撚到7分鐘

補到入個球證勁

哈哈 國米笑撚死

留名

老老實實。買佐國米既大撚吧時間補飛

補時5分鐘 變 7分鐘 仆街意假

Ac

我真係俾你吹撚脹

30倍最高見2:2波強

永遠唔再買角 次次都差一角

熱刺應該都係2比2

咁撚黑心

4:0

你傻撚左啊

想挑戰我哋大船？

呢個真

紐倫堡如果有得射12m就好

過幾年啦

蛆-1

訓醒未

我熱
漢威
紐堡

笑死我上面

下世先啦

傷害我熱手足感情

熱狗俾多粒喇

主隊換人拖時間 球證見到嬲嬲地就補到入為止

一講就入，唔洗輸

熱刺3:0完場算啦 想收埋個全細

3:0

我把口 好撚神

西甲入波好嗎

熱3:0

馬拉加 3.5 角球細 cashed

輕鬆

rip

熱好撚勁

布倫瑞克

屌 頂住3:0

做咩縮曬注

高蛇咁快gel

難d，熱刺贏幾多都當輸緊咁踢

啊Kane好波

hi得多

連輸

熱刺3:0完場

KANE 唔好比佢停
入多兩球爭射手

莫斯科中央陸軍 即場主勝

不了 4:0

吹鳩脹

想派都唔得，仆街馬拉加…

賤種國米唔刷係呢啲

今晚我狐會羊幾多粒？

豬

七公錫淡先

Kane goal

覺唔覺馬會個apps慢左好多
即場成日買唔到

Ac cashed

下星期要唔要打歐聯

輸唔洗諗 諗羊幾粒都諗到頭痛

大胃

Kane差小小再入多粒

Ac奇蹟半格😍😍

紅左仲勁

紐撚goal!!!!!!!

紐倫堡

馬拉糕奇跡追和

熱狗真係唔會收手

熱入多球

馬拉加 頂住 3.5 細呀

有無手足講下邊到買波衫平

想買我熱 永遠支持我熱

水晶宮必勝

咁樣先係尊重對手

4c..

3日後馬體會

如果唔係做俾kane已經入多兩球

廢柴布倫

高蛇個3.5細爆左

搞掂 4 角

反手

反手緊

連勝3場

佢反手買大啦 我都跟左了

級數唔同

仲有冇

咁就對家，水晶宮呢排食左屎

熱半大國米3.5大

我熱 正氣

莫斯科中央陸軍 0.5/1 入球細 cashed

5c

熱唔好刷角好無

中央6軍都蜈蚣梗係cashed

大力神可唔可以入波呀

羅馬

國米俾人追和仲痛緊

羅馬 [-1/-1.5]

有無同路

Ac x 拉科 cashed

陸軍入未

般矛不如直接投降算啦

今日李城真係唔駛出力踢,都唔敢出力
上次其實應該要0封馬體
可惜一個12M輸左
黎到主場一定博命
相反英超贏又係咁,輸又係咁
無影響

熱火真係正氣

agger

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤

好黑仔

世事都

布倫又絕不到，我jump了

新手試出
山形山神👼
大fun三神👼
全南天龍👼
水戶👼
打鐵佬 大👼
老鼠10.5s👼
阿馬卡 8.5b😭
Bee👼
96👼
拉科魯尼亞👼
般茅😭😖
莫斯科中央陸軍 即場主w

69cashed
拉素🔥🔥🔥🔥

艾歷臣好想入波...但次次都唔得

保頓之雷獸射球

屌打般矛

賤種領先2球就咩都唔做

我食馬拉糕中毒，求派補血

紫貝有無水

起碼俾熱入多幾粒先

般尼入一粒得唔得

熱刺 求求俾多粒我

馬刺熱火?

12.5b

10c TOT

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤
阿馬卡 上盤
漢諾威 上盤(小注)

cashed

10c

我呀光總

心好痛

我熱屌多球

😍😍😍😍

96串bee串拉科

就快有

紐倫終於完

熱刺 正氣多1粒啦

想知岩岩話派熱刺半格100全200位巴打買左幾多

紅牌NBA

派我贏大錢

奧咸2紅

奧咸2rc

中央陸軍 o個場 頂住無波入

屌你老母國米搞到我斷左一半

0.5/1大

紅牌fake 一張

中央陸軍快入

羅斯仔頂住下盤全格

陸軍

熱刺快入多粒啦 求下你

有！

FC悉尼 1.5B ✔️
國際米蘭 2.5/3B ✔️
羅馬 3.5B

收到
一陣入

oppa差d

新手試出
山形山神👼
大fun三神👼
全南天龍👼
水戶👼
打鐵佬 大👼
老鼠10.5s👼
阿馬卡 8.5b😭
Bee👼
96👼
拉科魯尼亞👼
般茅😭😖
莫斯科中央陸軍 即場主w
羅馬**

拖連奴-1有冇同路

拉齊奧

同你同路未輸過

同你同路要加注

不了..主場西比烏雞果次

新手試出

羅馬

入完12.5b就停 屌

Av大哥

跟住一齊講熱刺熱刺
跟住一齊講熱刺熱刺
熱刺！熱刺！熱刺！熱刺！

就咁睇6軍都攻唔入應該會no goal啦

羅馬好多大蛇加持

整返條奪命5x1

你放定心都得，我熱之前作客補時入兩粒

熱刺熱刺

11.5b -1c
熱刺真係好撚勁 我車聽日要贏曼

保頓。夠膽就入一球

屌,買左羅馬上盤

中央陸軍肯入未

唔會入呀

0:0 頂到尾

熱刺比多2c我

中央陸軍

奧咸 1－0

又紅入波

11/14

主打少個

熱刺繼續攻啦 唔攻點會有角

紅佐個都輸。你無得救

真心覺得6軍玩野

一直都攻緊

奧咸

攻勢冇上半場咁癲

-1c啊熱狗 快d刷啊

保頓近排搞乜回撚哂塘

拉素

追和啦屌，
保頓

換走左Kane

屌你老母保頓

CASHED

點先rc 果邊入

11.5b搞掂

大家為咗做球俾kane入知唔知失咗幾多球？

12/14

隊羅斯托夫防好勁 但次次捱打

係般尼茅夫太廢定熱狗太勁

13

13/14

yoyo 13c

熱刺勁

無左kane順左好多

熱刺 入多粒 得唔得呀

羅斯仔下盤cashed

我軌好大壓力

上個post 好次有人貼1k 奧咸 ?

召喚欣b

拉素 屌你老母

屌你老母閪，6軍是不是玩嘢

熱力追車
車不容有失..

癲狗 咬住我轟唔放

睇岩邊埸一齊屌角?

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤
阿馬卡 上盤
漢諾威 上盤(小注)
賀芬咸 上盤

炒佢老母3:0 4:0牙

中央陸軍我屌你老母

再度同路

拉柴就有

臭西黎 追和先再叫了

goal佢老母啦

-1c啊dllm

羅斯仔頂到實

熱個黑人做乜

再一齊中

-1c牙

高sir打電話未

[13]卡利亞里 2-0 切禾[12]

就算今次拉素贏以後都唔買 輸就輸全部贏就九成都只可以贏半

熱請你入多球

屌 買唔切

Ssk嚇一嚇

唔貪心。追和算啦。保頓

中央陸軍入到 小妹退出波台

1c

保頓的奇蹟plz

陸軍全隊馬上空難

羅馬最多咪小勝點炒

補3分鐘

3.5 大都開唔到， 可惡

死保ton
排第二有撚用咩咁廢

14c

14c達陣

4:0!!!!!!!!

絕殺

開到

開到!

加時仲唔封無入球 有1.06

正氣熱

4:0 14C

欣b
今日有邊場心水

One more c

你睇邊場有加時

上盤， 半大， 全大， 冇買角大， 不過都爽了， 做熱刺fans

拉素cup

唔記得串埋卡利⋯⋯ 屌佢老母咁正氣。。

我熱世界第一
前日己經訓身既巴打

陸軍屌你老母

4:0 14c ft

熱真係正氣到 大波大角主盤
只限主場

禾水愛史尼

重要係贊臣入

所有賭仔都應該橕熱刺做熱刺球迷

追和啦屌

睇睇先

中央我屌你老母

祖

尢文圖斯Goal!!!

屌
斷俄佬

抽我plz!

抽中我牙!!!!!!!!!!!!!

抽我贏大錢

Ft 熱4:0

羅馬屌你老母

差愛字頭同水晶宮 過到派

熱 正氣 半大全大 角大

屌你啊，羅馬

roma 對家goal

有冇撐水晶宮巴打

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

熱goal

屌你老母臭閪羅馬Cup9佢

賀芬咸

我相信保頓已經盡佐全力。大家唔好再怪佢

同病sir同路未輸過

麻煩三位留tg比我

皇馬個場係咪派錢

唔係

贏多d 下次再中再派抽中我

贏多d

冇我

派錢？

靠你大佬

事前貼左幾次啦呢位巴

minglul

苦主

我都係跟人。唔諗了。
人旺我亂跟

愛 主盤
水晶 主盤

垃圾羅馬 拉素 今晚意甲

同派錢有咩關係

愛記

羅馬快cup

重心
紅牛串科隆

羅馬讓一球球半？

拖連奴屌打又唔入,,又想點樣

Rb

派我🤤

我熱好波

一球

放心了

我兩日前已事前

開波先講

最後變佐一球球半

係

反cup 未呀羅馬

btw 唔講咁多，我熱好波

垃圾羅馬

Bvb!!!

3位大神都無

羅馬-7C

水晶宮

希望唔好又中伏

有防中

阿特可ng

咁唔買了

拉素俾球先 唔好令大家難做

靠占屎

同意

講真

羅馬我屌你老母咩

科龍

羅馬苦主

熱刺中撚左4:0球膽 第一次中波膽

羅馬差小小再失

屌科隆 半客啊

我熱勁到爆

豬埋羅馬今日就收皮

羅馬踢得好差,搏客再入

想問多仔初盤角球中位數係？

屌你老母都0又玩咩，一球盤又食屎

roma 係狗

有擔泥路
係咪可以skip

多

安玻里真係爆

意甲

賀芬

賀芬咸1-0

意假

羅馬你走盤當你贏啦

巴打有無下場推介

水晶宮

係咁回

科隆羅馬Cup佢老母

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩

屌你老母羅馬

一球球半 點走

李城強陣都冇用
留力贏下體會啦

德甲正氣波

豬半當走

羅馬-6C

點解緬恩斯可以讓哈化

我買個陣係一球

復活心水
愛 -1
水晶宮 -0.5/1

因為要贏

下場歐聯？

李斯特城又比考驗大家

水晶宮個陣同上次手弓打阿狗個陣一樣

星期3打

星期二晚

屌哂佢地班友個屎忽

其實無野好留
死守咋嘛

羅馬-5C

92分鐘入波，爽撚左

咁老閪都買水晶宮

但今場強陣 本身想要水間官都縮左

隨時係呢世人最後一場歐聯
同你顧聯賽

強陣先買水晶宮
歐聯又係出返果班人

ROMA 我屌你全家仆街呀

羅馬幾時反cup

你係咁諗 我都係咁諗 隔離屋個師奶 樓下個馬會阿叔都係咁諗

留力既係收起d中前場，
但佢根本攻都攻唔到馬體，交腳波都難
根本無野好留

羅馬已經好努力了 大家唔好吊他啦

買左先算

10年唔出1次既烏路亞 飲水哥無出 其他都無變

辣殺羅馬

FC悉尼 1.5B ✔️
國際米蘭 2.5/3B✔️
羅馬 3/3.5B

羅馬肯入波未？

羅馬加油

屌你老母快撚點入波喇